要一個左手既人揸筆揸得靚根本就反智

細個俾人話左手揸筆揸得樣衰要轉右手
但文字既筆順本身係設計俾右手
用左手寫會kick住kick住
所以要用揸筆姿勢去遷就筆順
結論:因為左手揸筆揸筆唔靚就逼人用右手既人都係冇腦

寫得醜就練字啦

我有朋友左手寫字好靚

留意人地講姿勢唔係講手字

兩個reply 都係盲撚嚟

邊句睇到寫得醜？眼有問題？

屌
on9到